[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (15) 祈求回歸專輯海報&收錄歌曲&日期

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:

音樂作品

第一張單曲專輯《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》
發行日期：2020年8月7日
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY TITLE

2. 들어와（COME TO ME）

****************************************************************************

第二張單曲專輯《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》
發行日期：2020年9月?日
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’
發行日期：2020年9月?日
收錄：

成員介紹[/b]
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

阿源留名

二哥LM
聽日終於有得拎周邊同埋專

大哥留名

Hi

條褲

我仲未有消息啊

正皮一樓
專輯中本命

咁多位 準備忘了愛啦

好似邪教嗰啲教主咁

Super king cow baby 咩事

多謝老母個媽媽

專拎咗...周邊未有

I’m ready I’m ready!

唔可以忘記佢

尹少終於有黑圖

都唔係好黑啫

wallpaper

Hemburgerrr

屌

個顏色tone仲要勁似

好match

對比圖

字幕組

我特登較到似啲

Dllm

多謝捧場

呢張Mk 世一

Btw我個樣

我唔夠有材 所以交俾大家

有聲

我都係呀⋯費事哂咗張相

金傻奎個樣唔夠黑

究竟係字幕定配音

應該要用mixnine 金毛相

點解可以咁真 似唔似好多年前嗰啲八卦雜誌裏面嘅圖文故事

我無意中見到cap 嫁咋高手轉圖

蘋果唔請佢哂曬

我笑到宜家先打到字覆呢個
Dllm你真係cl咗s

啲人話阿鯊似佢似唔似呀

唔似 乜水黎

個keyring禮拜一先訂，聽日就有得交收
專輯上個月訂，都係聽日先有得交收

演員嚟嫁⋯

仆街

我覺得asa靚仔啲

中本命

我都係等緊貨送到

好喇TME教係癡線嫁

唔似

我仲未有送貨通知希望大家中到本命

屌⋯你張圖

我地TME真係cls

新鮮出爐㗎

做乜撚嘢

又係天使低低B

Siu4

Yedam version

得五分鐘

同star road一樣

搞唔掂

我對今次嘅作品好滿意

但係照睇畫sticker 經驗⋯有排喎⋯

CLS

可能兩個月

唔似牙鯊正好多

十二個人，三個月都有可能
佢哋仲要review ⋯

不過都好過日日無嘢睇嘅

我鯊世一靚仔

睇嚟真係要湊嚟睇

榮b個張自拍真係
同我媽影相角度一模一樣

嗰張相擺喺芳典張自拍隔離 即刻高下立見

左邊係大陸大媽
右邊係型棍地主

榮b嘅自拍技術幾時先可以提升

Cls

首先要搵人del咗佢個美顏相機app

毒撚鯊 2.0

角落生物

我鯊巧𠹌橙

苦澀嘅單身狗微笑

橙𠹌到

我覺得佢好enjoy睇佢哋明明就係花生友

好似我哋睇cp個樣

佢成日無喇喇攝位

本命鎮樓圖
建議大家少用手指摸卡面減少手指模印
盡量輕力揸卡邊然後迅速將本命放入夾萬

係 咁樣睇好橙

呢幅變咗你嘅專用圖

重點係佢攝到好應佢係咪好似我哋咁食花生咋

金本癡線佬出現喇

我自豪

同一個pose , 但好分別⋯

樓下嗰張好細個好cute

呢個真佢真係好明顯咁食緊花生

不以為恥 反以為榮

下面嗰張係mixnine ...17歲⋯

其實可能係但係個樣好橙

我嘅老母心又迫咗出嚟

請叫我花生友

好妖豔啊個眼妝

下面個幅塊面好有肉

又派糖

一世人流流長，點都會mk一兩年嘅⋯
依家正常翻咪得囉

上面真係好型仔 下面就屁孩feel

Baby fat !!!! 依家都有呀

但我覺得佢其實已經好淡妝㗎喇喎比起出咗道嘅宜家

忽然一週嗰啲

Cute到

暗地偷笑

感覺就好似收集七龍珠

依家：

個出道橙色眼影

Apply 蘋果⋯

我都想講橙色嗰個真係好深刻 隻眼好似俾人打腫左咁

我覺得唔係話好似

佢瞓覺係嘟起個嘴㗎

好在有你呢啲癡線佬咋⋯
下一輯銷量一定破紀錄

唔mk,變白癡仔

下一個買地俾芳典嘅就係你

Cody 點做嘢嫁

點解瞓教都咁得意

其實勁中意阿奎專注望住人嘅眼神我溶喇

我係屬於窮撚圍爐區

Billboard 個訪問勁明顯

想捉佢翻屋企養

YG Cody 係咪玩緊12隻

窮撚黨黨員+1

冇錢買地
但希望下輯都中齊芳典小卡/大卡

佢以為唔明顯 其實明顯到不得了

+2

你一定會意盡辦法中曬為止

係咪全港都冇人買到芳典name tag

諗

橙（慘）不忍睹

呀？ 上次b 站第二團無咩？

拆卡爽死極速填拆卡表爭第一

得幾個成員有貨補炸...

係呀⋯我本身以為自己眼花⋯睇多兩眼，頂，真係眼影

其實毒撚一個更開心

Tb mashi後空翻失敗嗰度 佢好膽心同專注咁望住mashi嗰個眼神 搞到我個心都跳咗兩下好心動啊

你呢句

咁賤？崔崔係其中一個有補貨，我嗰時買咗⋯等出貨

咁你二輯填咗表未

好過跟住尹少呢個花心大蘿蔔

嗰陣我都有喎⋯
佢真心擔心佢

金俊奎係好仔黎我又要表白下佢我愛佢

填咗B站預購等拆卡表

我屌

多謝 又有素材整圖了

佢一定一早填咗喇

咁你是咪已經俾咗訂金？

表白+1
我愛奎b

其實我都好愛佢⋯

佢哋全部都係橙色眼影 全部人隻眼都好似俾人打腫咗咁

Ruto件衫同隻眼一樣色

J 咗兩秒

總之佢染深色實無死

唔該尹少檢討吓

我都覺得黑色最正

可愛嘅白癡仔

字幕組又開工

我估二輯到咗都未到⋯

+4

呢個要諗諗先

係咪全部成員？上次補貨冇牙鯊

係

佢唔白癡我唔愛佢呀⋯

我都畀咗喇⋯做轉埋用852

期待你新作品

唔知喎好似淨係話會返貨
但k站同我講有貨會即刻幫我買
上次淨係買到二哥

我淨係買到崔崔
下次周邊教要快

都

想補番斗光典三位之後再睇香港有冇鋪頭入現貨

同求

素材到

哦 因為我諗緊我應唔應該訂定先

你覺得我係唔係都係應該訂咗先？因為我仲未攞到上一隻

頂全部都係魚子哥

畀喇⋯早畀早享受⋯遲畀等到咧

同埋一定唔可以剪露眉 除非中分

因為我哋要表達對佢嘅愛

正常應該除咗pre order 嗰啲yg都已經發晒貨(?)因為我禮拜一訂嘅keyring都已經到咗貨

你可以去信和睇吓會唔會有

你試諗下二專同BP大碟印刷期咁近
就知道好大機會供不應求

聽日睇睇有冇時間出mk

蒸魚個口型夾到

玩鳩圖玩到cb為止

癡撚線⋯真係100%match

可以整多個「咩話？YG出咗新周邊？」

屌細力啲今日啲靈感弱咗啲

屌，係我哋嘅心聲呀

屌，幾時先夠錢買專呀？

放過我啦屌 Asahi ver.

放過我啦屌 Ruto Ver.

呢個

大家加油

呢個可以⋯saved

希望遲啲有齊曬12個 集齊一套

Dllm呢個好撚正

屌呢個我秒saved咗

100%match

以後呢個GIF應該每個post都見到

終於放工上水
鯊b上黎捉我姦

牛B

翻印度食蕉

但係佢跟住我嗰陣笑得勁幸福喎

好嫩口

你呀哥個樣簡直萬能jet

Key

第三張笑到我仆街最襯ruto呢幅圖

呢個經典

叫佢做牛b真係好搞笑一係就叫佢做牛bb，一係就咁叫baby算

ruto榮升萬能key

Cow baby

好撚正⋯Ruto

對比圖支援

仆街一撚樣

I see no difference

個笑容⋯爭個角度唔同啫

阿龜同mashi?

啲蠟筆小生乜料

唔知係邊度睇過好似紫色本身係買俾佢自己 之後就送咗俾ruto
Btw啲電單車係乜料飛車黨？

好似係買俾RUTO

妖我都以為奎b揸電單車原來係坐喺花槽隔離

揸電單車

點解可以咁有心
日本仲紅過係韓國
泡菜肯欣賞我地12隻未

屌係喎仆街 你唔講我真係以為佢坐係電單車上面
誤會咗佢添！

屌⋯我都以為佢揸電單車

Ruto 係黑圖萬能key

好好呀

韓國人

字幕組整嘅十張九張係Ruto ，傻奎同埋阿鯊

最有taste嗰個突然變男神

打歌就咁完咗？

出現喇，另一個本仲係崔崔嘅人⋯T-hi

命

回歸都黎緊啦喎師兄
你閉關咗幾耐

尹b

渣男不了

Hi巴打long time no see
我將你個名add咗入本命list㗎
你去check下btw 有冇興嘅認領埋12隻嘅其中一隻啊？

不了但係你
口是心非的男人

不了但係

好白

我都想睇佢揸下電單車

有咩事都係奶完先講啦

傻奎: 太驚 不了 我都係返房r腳趾算

：下 咁危險

好正

勁正
整埋「咁快又CB?」都得

揸車咁攰不了

奶呀咁正嘅渣男可遇不可求
但仍然以強烈譴責嘅態度去奶

咩話？！咁快又CB？
冇錢啊屌你老母
咁樣？

笑到肚痛

疑似道榮Rap

貴婦奎.gif

Wow榮b

好想睇榮B rap
武肺幾撚時完
我想睇演唱會

日本人真係好有心... 啲字又靚
真心希望路人行過可以留意下

Btw

如果係真佢rap 得幾好⋯

dllm第二張

仲唔畀我搵到完整版⋯崔崔唱歌都好好聽

第二張係邊個
認唔到

救命 榮B細嗰個肥仔樣

咁撚多自作曲 yg你個仆街幾時公開啊
我哋班仔都咁多才多藝 唔好埋沒左佢哋嘅才華啊

Ruto

好cute cute

Mk Ruto

咪就係Mk戰鬥機囉

可以加落新花名到

我個MK阿哥

MK戰「斗」機

屌，佢條MK 底線喺邊

第一次聽 原來mk都有底線

呢張又係好忘了愛 著晒背心戴晒金鍊擔住支煙紋晒身

真係好撚癲⋯
半team 人rap, dance , vocal 都可以
仲要有崔崔，阿鯊，Youshi, 傻奎，Yedam 都有寫歌⋯又靚仔⋯
點fight 呀

可愛肥仔認到五官係佢

無嘅咩⋯會怕醜嫁嘛

我地嘅mk代表你都認唔到

唔係我幫佢襯嘅⋯係咁上下

快手到你呀⋯幾好

正 同音字

發現新couple

成班mk仔

我都想偶遇

三人行得唔得

畫得勁cute

啱先放工見到依兩張即刻精神曬

請加「曾經」， 依家唔mk喇

我突然諗到潭哥同魚子哥嘅cp名
叫潭水魚

武肺之後飛韓國

可以嘅

那些年我們一起當過的mk仔

Wet boy

我終於唔係比人bin巧滾動

無錯⋯那些年十二隻也是mk仔⋯

唔好嘈尹少嘅本名永遠係渣男
只不過會瘋狂加形容詞喺前面

我都係

Yeah

又到咗圍爐嘅時候

好多cp

你提一提我又想bin喇⋯花心大蘿蔔

Who are you??????

Ruto 同Yedam 嗌咩好

我幾時可以洗甩渣男依個名

點解我咁慘

求大家放過

無嗰一日

又左擁右抱 最威係你啦

真係對唔住大家

屌鯊b你真係好勁

潭仔三哥

其實都要你哋肯比我擁抱 我先可以左擁右抱架你哋個個都有份助長我嘅惡行...

正

廢青係我阿龜係毒撚

我就咁睇有一秒仲以為係潮文

完勝cp名

嘩屌一見到即save 勁啱我用

屌，好襯佢呀

金鯊都唔錯

Diu笑撚到仆街 呢個超級經典 每次尹少俾人bin就可以用

仆街 個口型好夾

之後依個gif嘅出場次數應該幾高下

我會架喇

respect 鯊b

「我係一個」勁夾

真係

我淨係記得金延奎
諗起佢喺樂天喊個一幕都心痛
菊花真係好仆街

Cow baby=牛B啊嘛

C組最有印象都淨係蒸魚牛B延奎同埋兩個rap弟弟

Cls個名勁鄉下

呀？延奎係炡禹同仁雄好朋友，因為同年又係vocal

係呀⋯我仲諗下隊仲唔係仁雄最靚仔
不過我覺得牛b靚仔啲⋯

少爺仔團即係少爺仔團

即係team C 得呢兩個未出道⋯
點解佢哋要咁趕咧？

我信去外國讀書嗰個會好似二哥咁又翻YG...始終想做idol 型rapper YG 自由度最高

我無印象佢嘅position 係咩喇
總之我淨係知team C 唱歌最好同最靚仔已經入咗十二隻⋯
唔知team C 係自己走定炒嘅咧？

希望佢唔好讀完書唔翻YG 喇

熱帶雨林都出埋哈哈哈哈哈哈哈
今次我哋仲唔衝出世界

咁即係代表yg係短期內都唔會出新團

我覺得Team C 走唔一定係自己走， 有可能係公司炒⋯其實Team C 實力唔係個個勁

即係應該個個生日都有買呢啲應援喇，十二隻海外人氣真係好勁

咪係囉，佢自己有開YouTube channel 即係都想繼續rap 喇

折現曬都富可敵國s喇

算啦 佢地練習生有幾多野
我地唔會知 都係估
留唔留係yg都好 都祝福佢
講真 一年有幾多練習生可以係yg出道

雖然私心想見到佢係加拿大返yg出道
不過要等都係5年既事

Me : 窮撚

只不過咁啱經TB 知道曬佢哋啫⋯
不過YG 要留到最後真係唔簡單
要定力，實力都要係最top先做到⋯
有幾多個GD，大眼， Mashiho 同埋Yedam 呀⋯明明實力唔差，但都肯做練習生做足咁多年⋯7-8年喎⋯喺出道嗰時嚟計，分分鐘係人生二分一嘅時間⋯

我覺得如果宜家啲fans都已經咁癲 咁佢哋上一線都只係時間嘅問題

Treasure 無可能上唔到一 線嫁...

咁快六代喇咩? 我以為第四代咋依家...

啱啊 同埋肯定會有新嘅練習生keep住入yg....所以競爭真係超級大....睇返2NE1之後嘅咁多年....都係出得BP呢4個女仔...16年之後又過咗4年...就知係YG出道係幾咁唔簡單

衝啊去征服世界

我非常之認同

所以我最憎d人講TB係幫Yedam揀隊友...明明另外十一隻泊埋其他團比都好勁...

我睇DenQ， 佢話韓國無分到咁細⋯係華語圈先咁分，韓國嗰邊七年七年咁分⋯
七年一個天團⋯第一代係神話，第二代係Big Bang， 東方神起，第三代係EXO, BTS, 佢哋咁啱係出道差唔多隔七年咁上下⋯所以韓國人會拎2018-2025出道嘅做一代⋯你會見到2018-2019年特別多大公司出新團⋯所以第四代先啱啱開始

呢個page 都係追Kpop 咁多年嘅人⋯紅唔紅到真係一睇就知

希望到時頒獎禮個陣上面張圖可以用到

真呀 全部12隻樣+實力都超曬班
所以唔可以話係揀隊友

女練習生真係好難 仲難過男
BP真係最精英先有得出道

我都係睇DenQ先知 原來韓國7年一代
咁我地Treasure真係叫第四代
佢哋一定可以上神枱
只要yg唔好玩野
好似當年浪費左winner ikon咁就得

所以我真心覺得stray kid , txt 同埋Treasure 會係三大龍頭⋯

想像唔到呢班人做到一線會點⋯

YG 特種部隊

十分懷疑條褲係榮b嘅

變色龍奶雀

沒有TMI

偷褲賊...

榮b勁鐘意紅色
左一

唔好喇...好地地黑髮咪幾好...

奎b:

唔大...
雞仔練習生...最多咪韓國圍爐...

黑髮好嫩

100%肯定係我襯嫁...

不過張相改得幾好...

好彩有得叫oppa

果然唔會令人失望

佢好hea...睇少陣都唔得...

傻奎肯定無

想睇打歌...

希望有goodbye 舞台⋯
唔好好似上次咁，拜咗都唔知

我宜家先得閒睇返呢個

金俊奎自介話會成為大家夢裏面嘅星星
二哥即刻串佢: 佢由前晚就已經開始諗定個自介
MK駝再加多把刀: 唔怪得佢唔出房門啦

我:

賤到

傻奎係團欺...

究竟係拍咩著純白tee

尋日Super king cow baby都係純白Tee

又係美顏相機

俾二哥同mk仔撳住黎打

阿鯊你變了

都係做毒撚啱你啊

我比較想撩到佢嗲聲嗲氣咁講：「呀～」

琴晚我都睇到凌晨5啊點幾尹少自介完跟住嗰3個好似抄功課咁 改少少就當係新嘅咁好搞笑 最好笑係奶雀嗌曬全員嘅名
仲有一幕奶雀係咁講chow chow

尹少啲idea真係超勁 綜藝裏面成團最多橋應該係佢
奶雀叫哂全員嗰度佢都講到唔好意思喺度尷尬笑
我都覺啊所以我笑到仆街

我都聽到Chow hi...我仲以為自己幻聽

現真身

一模一樣

屌cls

又係美顏
不過係芳典揸機所以好好多

支那帳更新

又see you soon
咁日期呢?

呢個係line

到底影緊咩btw個背景好似k房廁所

YG表示 等下啦你哋

見支那帳有
冇用line

Neway

我呢個係line帳更line無支那水印

唔係講笑啲look又係屋企睡衣裝
好似playing with fire 個MV訓係浴缸到咁

白tee真係完全男仔居家look

好似全員白tee

全部一齊訓浴缸

到底是咪拍緊mv全員白T—> 類似going crazy嘅小清新嘅歌; 之後就有一首全員wild for the night咁嘅強烈嘅歌做主打; 即係出兩個mv
利申: 以上全部係鳩估鳩up

對唔住 本身首歌勁正勁勁型 唔應該俾呢張相荼毒咗大家

榮b喺下面做happy伯

Diu我jm9

我屌 笑撚死

船P Join?

有冇可能直頭係拍going crazy , 好襯全員白Tee

YES

係就好了 going crazy真係神曲
一定大發

yes

going crazy真係聽極唔厭

不過主打唔會係going crazy
YG唔會咁做最多係收錄B side

無錯⋯係新一代男團最好聽嘅歌⋯出道專輯無佢好O咀

唉⋯又係一首被屈就嘅歌
Going crazy 做B side 主打要幾出色先做到

B SIDE就夠了主打就不了想聽新歌多啲

我覺得going crazy出色程度比得上WINNER嘅really really同iKON嘅love scenario

我覺得超越咗⋯

我都覺going crazy真係好聽到痴咗線
至少好啱韓國人口味先

我依家仲日日聽⋯
主要係佢哋把聲真係夾得好好

係有冇人好似我咁一聽就好感動好想喊

鯊b你要療下傷

我都好鐘意我把聲

Jm9

唔係牛b開場嘅版本唔好聽⋯
牛b同二哥開場真係正爆

YG幾時肯出音源apple music冇going crazy

Kkbox 都無⋯佢肯出音源會空降排行榜囉

抽到個小卡！

邊個

真啊 呢首歌冇得輸囉

雖然我唔係女友飯但呢張相真係好女友視角

翻去影俾大家睇

特典中邊個

未出新就收到⋯正呀

我唔係買特典所以無

依個都係我最希望既事
牛仔開場真係世界級

簡直係超乎我預期

聽日有Teaser海報未
個Coming soon teaser好頂癮

我見Twitter 有人comment 叫牛b spoil teaser 日期

TB聽過幾個開場⋯真係牛仔最好聽

我入牙鯊坑嘅契機都係因為佢係呢首歌入面把聲好好聽

OH MY GOD WHAT IS THAT

家下外國飯仲多過韓國飯

佢仲緊張過我

屌真

笑死

唉班泡菜聾㗎

想知呢張圖出處係邊Twitter 唔見

what is that

佢未翻韓國咋⋯

佢哋除咗Twitter 仲有玩好多唔同國家嘅social media 嫁

LINE有你down完去官方TWITTER搵返條lin add TREASURE做friend就可以定期收到佢哋啲相

Line?
真心想佢哋用多啲IG多過Twitter
唔喜歡Twitter個format

等多陣都抵

Ig會食畫質同埋save相唔方便

但ig好似係YG staff 用

習慣淨係用開Twitter追星去down先

係TWITTER save相一流

佢line 好少⋯但係最特別
佢首首歌都係line 好少⋯但出現嘅位好特別⋯令人印象好深刻

同埋Twitter 外國TME留言好正

我Twitter淨係識follow member account同站姐硬係覺得twitter上面啲人好恐怖隨便search都search到anti啲post

係第一次聽到going crazy 佢嘅part之後即刻碌落comments搵佢叫咩名

我都係呀淨係for save相其他我都冇乜follow

所以要follow 下唔同嘅嘢⋯
日日retweet 12隻啲嘢⋯睇下comment 超開心⋯不過save唔到TME啲gif 同埋片

Instagram 可以有story多啲互動性
習慣上個人唔喜歡用twitter
Instagram 追蹤人氣比較有指標性

我即刻睇翻TB , 因為對佢無乜印象
同埋Yoshi d rap 同going crazy 好夾⋯

Down到㗎 不過要用其他途徑 你可以上網搵吓方法 我唔係好識點樣解釋

咁我去問下google 先⋯啲片同gif好正

我解釋咗不過唔知會唔會好難明

笑死我蒸魚個人趴咗喺度 然後ruto當咗魚係張床咁就咁樣瞓咗係佢上面結果俾金傻奎同大哥推返佢落黎

個衰仔瞓咗幾次㗎啦 蒸魚就黎比佢玩到殘 人地蒸魚都唔嫌棄佢 到直播差唔多完嗰陣蒸魚放咗隻腳上佢度 佢就即刻話人重 仲撥走人隻腳真係衰仔黎

又mk又衰仔

奎b：

仲有金道榮都笑到我仆街 佢成程好似趕收工咁 每一個鏡頭同回答都hea撚到仆街

真係聽唔厭我開始留意佢哋都係因為youtube彈左going crazy段片比我睇個陣未算入坑但首歌已經好入腦

眼瞓啦 不過有扮下可愛比下wink

當然唔少得仲有伸脷
其實佢係咪覺得自己伸條脷出黎好好睇所以先對呢個動作咁鍥而不捨

最後我要

字幕組要翻工啦

榮b覺得自己好可愛

Gif支援
仆街 唔記得翻緊工

平心而論 其實真係幾好睇

唔洗問阿奎一定係啦

恭喜恭喜！

Btw阿妹你快手到

仲有呢兩個

我嗰時未認到曬啲人⋯阿鯊係最無印象嘅⋯因為TB 好少鏡頭

阿妹好叻啊

多謝榮b

係佢已代替咗阿貴

Yo

頂，畀佢嚇親
條M仔唔好染白金

MK

圖片支援

我之前有排有染
我覺得呢張佢有啲似Jennie HYLT 張預告相

點解可以爭咁遠

佢呢幅相個樣又串過馬撚
同埋佢都係淨係啱黑髮果然係金俊奎個ex roommate

我diuJennie

字幕組做嘢串過馬撚

同腦

爭好遠喎

深色都可以嘅我覺得

十二隻白Tee

呢張就真係真MK仔仲要勁兇跟開大佬咁

佢哋Line account係咩
Twitter搵唔到

我都想問⋯搵唔到

跟開大佬笑到仆街

嘟qr code就得了

的確係幾charm

感謝

我覺得係⋯無論幾時都見到佢伸脷

Thx!!!

道榮的味道

竟然係我個樣

佢好似講緊 what the fuck

呢張都好好笑

幾時肯放棄美顏⋯
兩個都醜咗囉

好似近視睇唔到嘢

好心佢帶返副Con成日都睇唔到野咁款

阿奎件衫我記得我最近都有幅相係著過
究竟係咩事

應該錄節目⋯treasure 衫嚟嘅

Ruto真係好壞

K站真係好有心機
佢哋仲要整咗個換卡區

有袋包住嗰兩張榮B就係特典嚟㗎
分中傻奎好幸福

我就跟福岡駝嘅

較定鬧鐘8點

就算鬧我都要望多幾眼

成個form 1，最壞係佢同凱婷

呀妹

真係好好呀

之前喺Twitter見到有痴線佬剪咗一段榮B伸脷合集好似差唔多成分鐘

拎曬啲錢出嚟

成分鐘仲多過佢幾首歌加埋一齊唱嘅時間

翻工出門口睇就差唔多喇

我對條片好有興趣

屌，呢句好sad

搵唔番原本睇嗰條，淨係搵到一段30秒

鬼叫我哋窮呀

兄弟

建議你幫呢張相加下字幕

跟啱大佬

未成年就咁性感⋯

Saved

係呀要多多支持

笑到仆街

原來

淫榮

好心你哋J小陣我啦

好難抗拒

18號！在座各位都係神探

真係18號

Wild for the night真係12個最巔峰嘅時刻
佢份人咁鬼老積真係完全睇唔出佢係細我5年
覺得佢仲成熟過我

嚇親竟然係夜晚11點出

真係918

笑死實在太期待有新資料大家即刻po

夜媽媽出teaser最近YG好喜歡

推爆po改標題了

btw又係single album 會唔會無going crazy

韓國12點嘛星期一了

好野⋯唔洗咁激烈

我都想講 好想出音源

又要凖備定錢

其實有多過兩首歌已經好開心
要求已經越嚟越低

有，一首囉

唔係家族飯都估到

就國外？

Ch.1都叫single album呀

Single可能都好似今次咁 得兩首？

想睇蒸魚喊

今次都少激烈

頂多三首唔知
四首已經去到mini album level

希望有兩個mv

如果真係今年cb到3次 雙主打應該冇得諗

咁我哋要跳翻part 一位舞

好想快啲出mini之後出正規 咁就好快到演唱會

精彩

係喎咁快一個月嘅

咁短時間點會畀個雙MV

出道一個月公佈二輯日期⋯YG 識玩

白tee 真係好啱going crazy

係喎屌一個月快樂

咁就有可能喇⋯
幾時出歌名

係呀仲要全員白Tee

好多標題改

好

收到

Pin 呢個

Good

我copy一份去google doc

屌，其實都唔知18號我哋可以推到第幾個post !!

Everybody one two three four

咁就一個月 時間過得真係快
我愛treasure我愛呢度嘅咁多位鳩佬

真金傻奎生日都未到就諗18號

我哋係咪要9號推到第20個post

真係18號
初一初一

係呀⋯今日6號喇⋯推唔推到咧

巧charm

我都愛你呀榮B

好詳細

我都愛你啊

感激你上個月嘅今日係呢度開咗第一個treasure post

初代樓主？竟然係鯊b?

真榮譽樓主

想做一個好TME都咁難

一個月快樂呀咁多位bb

老人家更加唔曉
改完未玩過

我都愛你哋呀

最快星期五知道今次有幾多首歌

又星期五？

Done

J死姐姐咩想

Love you too靚仔

燈

愛你啊

WFC

Why ?

負

關韓國撚事呀

笑死 全世界圍住佢哋轉

笑𠹌咗

我啱啱都search 咁田⋯

經歷咗2019年⋯你不如問有邊日係用得佢哋就嚟唔洗讀math 0-9都好敏感

我屌佢哋究竟係咪特登

唔係第一日

屌⋯

當笑話聽都唔錯

救命真係極on9 仲喺度話應該要知各國嘅敏感日子
我屌咩 得你哋嗰度咁多敏感日子咋

笑死 中point 每間韓國公司都應該掛中國月曆

劇透團

癡撚線，仲要掛埋最高領導人個名⋯費事好似李孝利咁用錯

呢啲咪理性囉 其他個啲翻屋企食蝙蝠啦

太愛TME...

字幕組翻工啦

国家前無偶像

覺唔覺又有牛仔份⋯

唔好買碟啵

開頭幾驚冇人入嚟圍爐好彩後尾越嚟越多人
仲好記得嗰幾個奎黨推po推得勁快
ANY肥我愛大家TREASURE一個月快樂
CB大發初一加油

好彩佢哋有禁韓令

仲叫人打聽笑撚大人個口 條支狗list唔list得晒支国一年有幾多日唔用得啊

班支那西真係以為個地球圍住支那轉

應該有骨氣啲，有限韓令就要唔好聽韓文歌喇

籠裏嘅狗點吠都影響唔到我
支那po永遠係笑話

都係個句啦 關我撚事 關YG撚事 關韓國撚事 關班仔撚事
以為自己囯家真係統治緊全世界？

日日單曲循環国歌先啱

應該要好似北韓咁禁曬所有南韓嘢啦 支那仲要成日抄人哋啲選秀節目

佢哋target 係全宇宙

講起就嬲

救命真係笑死當自己邊個唔gur咪唔好追
但係最後都會死死氣屌完偷偷地去追

仲要無俾版權費

你傻喇，點會睇到連登

想柒出國際呀佢哋

100%會

小粉紅: 好嬲好嬲

應該search唔到啦班狗唔翻牆嘅話得百度有得玩㗎咋